[拖狗大限將至 榮光指日可待] 皇家馬德里球迷吹水區 (250)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Thibaut Courtois
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden Hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Marco Asensio
12. Marcelo (vice-captain)
13. Andriy Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Vinícius Júnior
21. Martin Odegaard
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Gareth Bale (at Tottenham Hotspur until 30 June 2021)
FW Borja Mayoral (at Roma until 30 June 2022)
MF Brahim Díaz (at AC Milan until 30 June 2021)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Reinier (at Dortmund until 30 June 2022)
MF Takefusa Kubo (at Villarreal until 30 June 2021)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2021)

皇家馬德里 10月賽程

歐聯
28/10/2020 04:00 慕遜加柏 對 皇家馬德里

西甲
31/10/2020 21:00 皇家馬德里 對 韋斯卡

皇家馬德里 11月賽程

歐聯
04/11/2020 04:00 皇家馬德里 對 國際米蘭

西甲
09/11/2020 04:00 華倫西亞 對 皇家馬德里

23/11/2020 --:-- 維拉利爾 對 皇家馬德里

歐聯
26/11/2020 04:00 國際米蘭 對 皇家馬德里

西甲
30/11/2020 --:-- 皇家馬德里 對 艾拉維斯

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

周保松

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

慢到

賽程

New po Lm

口袋賓周

未得閒update

樓主獌狗

？？

好25

有咩5會-.-

迷占也是正常 天生我太善良

大家(包括樓主)都想念的那人

獄長同獄卒比較想念的人

熟悉的名字回來了

98 on9

世三下年見？

唔見

630

皇家馬德里 12月賽程

歐聯
02/12/2020 01:55 薩克達 對 皇家馬德里

西甲
05/12/2020 23:15 西維爾 對 皇家馬德里

歐聯
10/12/2020 04:00 皇家馬德里 對 慕遜加柏

西甲
13/12/2020 04:00 皇家馬德里 對 馬體里體育會

21/12/2020 04:00 艾爾巴 對 皇家馬德里

24/12/2020 02:45 皇家馬德里 對 格拉納達

31/12/2020 —:— 艾爾切 對 皇家馬德里

Eden Hazard WILL NOT play in the Madrid derby. He will be out for at least 15 days. @JLSanchez78

.@hazardeden10's injury looks serious, he could be out for at least 25 days. [@EduAguirre7]

覺唔覺佩仔好廢
大部分收購都水貨嚟

唔覺 拉

幫拉

屌佢咩 今次完全睇唔出佢傷乜春
就算冇吹十二碼嗰球都唔係嚴重到又一個月

有乜所謂 冇條垃圾仲順-.-

點睇強勢回歸BENZEMA

沒有他 皇馬不是皇馬。

賓世一

反佢多數唔太識波

你另一個人格

典睇神奇戰將Hazard哥

被拖狗害死

夏沙特肌肉受傷唞20天

【Now Sports】皇家馬德里證實，翼鋒夏沙特右大腿前腹直肌受傷，有機會休息20天。
皇家馬德里在周六西甲鬥艾拉維斯，夏沙特（Eden Hazard）正選披甲，但在早段已經受傷，被逼退下火線，結果皇馬以1:2落敗。教練施丹曾說：「他對我說只是輕微撞傷，不是肌肉問題。」

皇馬在周一發出聲明，證實夏沙特的右大腿前腹直肌受傷。雖然銀河艦隊沒有透露這名比利時國腳的養傷時間，但據知他需要休息20天，即是說將會避戰歐聯對薩克達、慕遜加柏、西甲鬥西維爾、馬德里體育會，場場都是重要戰役。

夏沙特效力車路士時不算易傷，但在2019年加盟皇馬後便一直受傷患纏身。相信2名巴西小將雲尼素斯、洛迪高將會頂上。

圖片來源 : ©AFP

不必告訴我HAZARD已死~

撞一撞佢大髀就傷幾個禮拜
轉行打乒乓波啦

施丹：夏沙特面對難關

【Now Sports】皇家馬德里教練施丹坦言，再度受傷的翼鋒夏沙特正面對難關。
夏沙特（Eden Hazard）在2019年加盟皇馬後便一直受傷患纏身，於上場西甲再度受傷，證實右大腿前腹直肌受傷，很大機會至少休息20天。

施丹（Zinedine Zidane）相信夏神不會因為多傷而影響心理狀態，他在球隊周二歐聯作客薩克達前說：「受傷時有發生，我們要忍受。他很堅強，我對此沒有疑問。他最近的確遇上難關，我們都會幫助他。」

「現時的情況對夏沙特來說很複雜，因為他在生涯很少這樣經常受創。他肯定能夠以更強的姿態回歸，我們都期待再次看到他出戰。」施丹續說。

皇馬在周二歐聯出征薩克達，取勝即可奠定16強席位，施丹表示：「我們還有2場決賽，這或許是最重要的一場，因為可以引領我們晉身另一階段。」

【歐聯】薩克達VS皇家馬德里
Now TV 643台02/12 01:55直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

佩雷斯：拖狗面對難關

夏狗又傷不如俾我去跟操一個星期收佢份糧ok?

No

今晚豬波是咪會炒拖狗

永續

佩仔仆街死

卡斯度自信再「薩」皇馬

【Now Sports】薩克達教練路爾斯卡斯度有信心，在周二歐聯可以再次擊敗皇家馬德里，保持出線希望。
薩克達於歐聯B組以4分排第3位，比次席皇家馬德里少3分，以4分落後榜首慕遜加柏，即是說薩克達在周二歐聯主場迎戰皇馬，絕對是出線生死戰，雙方在首輪相遇，薩克達作客贏3:2。

路爾斯卡斯度（Luis Castro）直言球隊近年已經多次證明了實力：「我們去季在歐聯客場保持不敗，在上次擊敗皇馬之前已經建立了勝利的節奏。我們真的認為自己有力再次擊敗皇馬，有力取得成功。」

卡斯度表示在戰術上將會作出調整，「我們一直都希望設計出令人意外的戰術，如果皇馬未能適應，我們將會成功。今場的戰術肯定跟上次鬥皇馬不一樣。皇馬是贏得最多次歐聯的球隊，今次的工作很複雜，但我們抱有希望。」

【歐聯】薩克達VS皇家馬德里
Now TV 643台02/12 01:55直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

佩狗過數啦屌 唔想又俾人炒

準備踢歐霸

There was contact between Sissoko (Camavinga's agent) and Madrid some months ago, and this now appears to have been rekindled. Rennes want 50m euros for the midfielder. [ @diarioas ]

Eduardo Camavinga's current agent Mousa Sissoko is pushing the player towards Real Madrid (this will be his last service to the Frenchman as he will be changing agents soon). Rennes is also accepting the fact that Camavinga will be leaving the club soon. [@diarioas]

億五變五千萬

今晚又有我賓‼️

你寶貝賓周

Mbappe out of reach for Real

Money is tight at Real Madrid and they will not be able to afford a deal to sign Kylian Mbappe next summer, according to Le Parisien.

佩仔廢到

你寶貝630

佩狗陷家剷吧

fake news

【特稿】奧迪哥特的隱形貢獻

【Now Sports】足球是11人運動，化學反應不是1+1=2咁簡單。
周二歐聯，皇家馬德里作客薩克達，挪威小將奧迪哥特（Martin Odeegard）最好正選上陣，百利而無一害。

皇馬在歐聯擊敗國際米蘭時，奧迪哥特貢獻良多，惟對艾拉維斯僅上陣20多分鐘，全隊表現對比鮮明。球隊對國米總傳球達796次，創下隊史今季新高，但對艾拉維斯只有563次，傳球成功率由92.2%下跌至87.9%。

皇馬對國米時，進攻流暢，之後的西甲卻得舉步維艱，主要靠斬中，傳中總數為25次，當中正正缺少了奧迪哥特所致。這名挪威小子腳法不算特別出眾，但位置感出色，擅長與隊友配合，尤其是在前場的壓迫，因此，如果有他在陣，中場隊友也會如魚得水。

舉例說，卻奧斯對國米時，傳球達132次，成功率為97%，但對艾拉維斯就跌至90%，傳球僅得63次。施丹，今仗知道如何用人嗎？

【歐聯】薩克達VS皇家馬德里
Now TV 643台02/12 01:55直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

買埋夏撚特返黎同佢配合

拖狗會賣埋O仔

歐聯唔出局一定唔炒
薩克達

LEAKED!
Benzema Mariano
Asensio Casemiro Kroos Odegaard
Mendy Nacho Varane Lucas
Courtois

'The biggest clubs need the best players' - Ex-Real Madrid president Calderon wants Mbappe

究竟成日用雙中場中搭攻中係咩玩法
排晒鳩陣發現上半場攻守唔平衡 少咗道屏障
下半場扮晒戰術大師45分鐘換米路入嚟

上季死都唔抖米路
今季係咁收米路做乜撚

識得錫住用米路
唔識錫住用摩迪

摩迪國際賽已經踢足180分鐘
番到黎場場正選 仲要頂埋米路防守
踢撚死人咩

屌,咁都中柱

On9辛

辛狗

辛狗食撚屎

辛再次證明了自己

華拉膠啲派牌

勁癲 冇一球俾到

加柏炒呢隊野10粒
拖狗今晚無4球就躝啦

場場出卻摩鐵人都死

有賓施馬又可以大炒對家

負皮

o仔好唔夾咁

拖狗唔識用攻中

盲反

賓狗廢到又射龜

佢傻閪

隊友唔係好相信佢咁

你仲有期望？

魔笛俾兩球靚波無一球把握到

事實描述 無期望過

賓狗把握力勁到

咁你打多咗三隻字

柒頭皮拿祖又派膠

拿祖弱撚智

拿祖上場俾佩雷斯強姦都仲出佢

華一下就撞到對面收皮

無收到 入返場

車都出埋以為要入廠

拖狗教波真是好廢

辛狗無速無腳法學人硬爆

仲要推入中間

佢個位一斷對面就四五個上
真係弱撚智

睇個勢一陣又收O仔出米路

領先到先會咁換
睇個勢唔似會領先到

辛狗中間
賓狗左邊

究竟辛係本身就廢，大傷完廢，定俾拖狗用廢？

why not all

辛球傳中做咩事

一個純靠速度同腳力嘅球員 本身技術含量已經低
大傷完廢
拖狗唔識教翼更廢

想傳俾O仔

O仔漸漸融合

佢頭幾季遇著牙朗同細路巔峰，喺左路無乜壓力

屌 唔讚得

得左腳

但o子同辛狗其實幾夾

O仔

yes

賓帶隊長章好charm

卻摩有時開短又過唔到頭柱
俾人打反擊又守唔切
開短做乜鳩

賓狗掂過幾多次波？

咪問 教練戰術

拖狗含家鏟啦

下 原來嗰教練有教戰術？

下 原來有教練？

中場下下靠foul先守到

對面防線又唔係壓得後
又唔會逼搶 又成日派膠
有pair勁少少嘅翼同閘應該炒緊456

華拉膠又辣低一件

辛狗宜家真係好廢⋯⋯

辛真係攪唔撚掂

殺人足球

繼承pepe的意志

柒頭賓又打飛機

屌你咩b9

真係有價好賣

前鋒夠勁？

金童辛廢撚到

屌你成個生涯都無入過呢d波咁制
下下賓狗望都唔望轉身求其抽埋佢
無撚腦

依家仲邊有價

Goodbye asensio

學佢契爺

and benshitma

and 光頭佬

Bye all

暫時牙Goes值得重點培養

人黎 送客

深夜閪波

而家皇有邊場唔係

有撚人要咩 乜柒優點都冇 平放條垃圾去愛斯踢西乙可能得

唔撚好笑

果陣入左幾球世界波唔賣真係on9
無速度無腳法但踢翼

幾好笑呀

悶到呢

機師呢排

培養幻幻變巨星係佩仔終身夢想嚟

嚟嚟去去都係嗰幾個笑匠 屌都屌到厭

認真 相比之下機師真係屌打 又可以打閘

機師右閘唔做多餘野係幾好
一踢右翼就痙攣

但佢請左個唔撚識培養幻幻既拖狗

點解呢隊波咁閪我仲要睇

佢今季痙攣都勁過夏狗同牙維

一個肢體殘障
一個腦部殘障
痙攣夠屌打啦

英文台討論緊華拉尼將黃應唔應該係紅

一致認為唔應該紅 仲有full back

點會直紅

討論姐
bein兩個後防做mc已經平反咗

有個話tactical foul is not acceptable

bein勁好笑
嘈緊cheating同tactical foul

繼承大比路亞

有冇人統計下華拉膠啲斜長波成功率幾多

防守都未掂，其他野唔洗討論

有冇link睇緊嗰條死左

賓狗無力度無角度

chur 咗摩咁多場，今場明顯力不從心

屌呢隊波把握力究竟有幾廢

洛迪高MOTM

你無睇上場？

屌你拿祖

25

Cup個下勁到

拿狗...

無25今季會輸幾多場

早20分鐘落場咋

2-0反勝2-3無睇？

華仔speed都無埋

對華歷簡奴個場？

Varane無speed

佢唔自爆當佢好波

修咸頓

你偶像卡雲尼

Cavani >>>>B9

皇post靜到

潛撚哂落地核

1-0 gooooal

嘩我屌真係on9

炒未

華拉膠讓波

唔係比礦工雙殺呀嘩

笑左

局已出

華拉膠

華狗

dllm v5縮開左

屌熄機算 都唔知做乜撚嘢

避撚開咗

炒得拖狗未

玩緊閃避球啊?

兩個弱智係第三第四隊長

個波炸彈黎？

出局啦屌你老味

炒未啊仆街

樓主On9 pin

晒時間睇閪波 各位皇迷手足值得尊敬

歐霸

皇馬國米齊齊出局

閃避球

又頂去中間

華狗=扶不起的牙斗

Pepe上身

係咪想紅

唔知踢緊乜

紅埋佢 送晒班法國傻鳩走

前季,莫斯科火車頭定唔知中央陸軍都雙殺呢隊垃圾皇啦

幾時雪鳩華狗

25真心慘

雪埋你落場踢？

邊有人用
其他人又係垃圾嚟

原來薩克達今屆歐聯只係入咗四球
四球都係入垃圾皇

傷尻哂，仲有乜人用

仲有賓狗中堅

呢隊閪野去踢英超唔知有無頭十

有預感會輸多球

中堅賓

變番上2季咁, 堆後防撚鳩古圖

屌係喎

....死nigga

射角球旗?

mendy

mendy又一件黑鳩弱智

唉Ac就返生

垃圾皇就唔知做緊乜

文迪係咪傷殘人士黎

屌你法國大口仔

bug9

黑人真係靠唔住

文迪差d

黑鬼無智商

入多球送拖狗走啦

Welcome back solari

皇上次小組出局係幾時?

迷拖佔大多數

而家要最佳第三名先落歐霸？

係

第三直接落

未試過

要不是國米同拖有枱底交易，拖一早被踢走了

光頭佬同干地係fd子

啫係點
旁述話贏到波嘅話對最佳第三名落歐霸好有幫助

熟悉的賓狗 又越位

好啊,又締造歷史啦

預告 : 巴西大口仔同法國大口仔左路派柒

D講波佬哂尻氣啦
成班維園呀伯講波咁
係咁話金童辛係最特出個個

佢講錯

對面最貴個個都係1500萬

明明薩克達贏波會升上第二,大機會出線
now講波佬講到佢哋今場贏咗都係要去踢歐霸咁

皇件11號有毒

下個邊個教

以為計得失球先

件7號都係

mendy真係冇撚腦

佩狗自己教

期待今季歐霸32強出局

贏波個隊反而換人先

有預感呢兩件衫未來邊個接就閪邊個

班大帝攞歐聯攞夠

想玩下新嘢

真係歐霸都唔知贏唔贏到

獎盃櫃未有歐霸

Mbappe

換人名額拎黎儲印花定點

出局無歐洲賽踢

儲

真 踢下歐霸都好

拖狗會教到佢變機師接班人

傻仔教練,當日最風光時走咗咪幾好
係要返嚟妄想做救星,結果搞爛自己金漆招牌

回家吧 蘇蛇

70分鐘
輸緊1球 唔換人
天才教練拖狗

創會咁耐一次都冇？

O仔依家都變到唔知點咁
完全唔係上年係皇蘇咁

到時輸比阿仙奴或者李城呢啲,實比班英迷有排恥笑

回家吧Theo

佢變咗前場駁腳工兵

都未踢過點會有

輸撚緊波73分鐘都唔換人

呢對皇 抵笑la

其實班後備唔使搭飛機嚟都得啦
山長水遠

有 歐霸前身拎過
改制後無試過去歐霸玩

踢左70分鐘都無入肉攻勢都可以唔換人

下下射中間, 屌你老尾

今季算唔算證明咗vvd先係真核

佢擺明博炒
次次記招人地問佢做緊乜鳩佢都答唔出

拿拿臨收工好過

比佩狗炒有無錢拎

佢根本唔撚識用人調動同戰術
淨係識-6足球

所以先講拿拿臨入多粒收拖狗皮

場場死出卻摩做乜撚

馬撚救世

拖狗成team人都係痴牙朗先唔使揸兜

嘩 落後位換位

仲有拉隊

牙辛仲喺場上？wtf

古圖

出Arribas啦仆街

入波吧 馬撚

繼承師父安狗 歐聯決賽落後位換位
歐聯生死戰位換位

痴線對面禁區咁鬼多人

唔係80+算係咁

依家變442 鳩斬好過，應該燒味又唔燒味

得罪講句，岩先睇到廿幾分鐘已經覺得好悶熄左

你落場頂？

收走咗賓狗先玩鳩斬
永遠唔識善用兩隻前鋒

好串

啲配合世界級

講緊唔收賓 上馬撚

不睇了
訓先

咪一撚樣

16郎都冇得你做

換走辛留賓好過啦

天才波將就下

點解要攻嗰陣換人都仲係位換位

埸撚埸都有柒事dllm 華膠

2：0 yeah

哈

完

好球

bye

標題中到應一應

好波

又輸反擊

拖狗再見

垃圾

食屎啦仆街打乜嘢呀喺度

希望可以睇到光頭狗走

真係輸多粒

welcome 普daddy

Welcome pochettino

弱撚智成班潔癖
唔出米路就冇人做dirty work
格硬阻截快攻好似殺撚咗佢全家咁

收皮啦成日歡迎件無冠垃圾做乜鳩

2:0，我皇贏得太多歐聯，想落去儲埋歐霸

如果一陣慕遜加柏贏波
皇要下場贏慕遜加柏之餘,仲要薩克達唔贏國米先出到線

安心去歐霸啦

點睇拖狗咁多冠

米路係咪仲未抖好?
做乜成日無正選

歐霸皇

welcome Dick Handsome?

咁又點撚樣
有冠唔一定勁 但無冠就一撚定係垃圾

So c克查=垃圾

負碌足球呢？？？

佩狗咁撚忍得拖狗

用到盡啦

加柏炒呢隊10粒，皇馬輸畀呢隊，點贏

熄機訓

3連冠嘅時候用晒啦

無啦炒硬

上季西甲用晒了

早幾年用撚曬la

弱撚智
拖狗係咪唔記得自己代嘅肥賓點樣卻摩雙中場棄米路俾疤狗炒

你全部唔係打飛機就射中間 擺碌木都夠守啦

講波佬瞓咗幾耐?
咁睇得起皇馬

出唔到線炒硬，已經唔係算難踢果組都咁

你老味光頭閪 三冠唔係有牙朗根本你乜撚嘢都唔係

博炒要毀約金

一冇夏神食哂屎 變左夏神一人球隊

嗰陣米路又同而家嘅米路冇得比

笑死垃圾光頭仲係到扮戰術大師

明明vilnius係全隊最有用嗰個 一擺出嚟就見到攻勢

硬係要拖到75先換

好地地433 防中米路不嬲鐵膽做掃蕩 而家比條慢鳩卻老打防中位 笑撚死

仲要收起r25 唔收垃圾金童辛

快撚啲躝啦光頭狗

拖 冇料就咪返嚟扮救世主咁啦
當日贏到盡咁走咪一世英明囉

上場卻米摩輸 今場棄米路又輸 呢隊西野無救架喇

笑4

米路偷笑

拖舟控波

完全唔明拖狗呢排啲排陣做乜
以前死都要用米路 又成日442
而家生死戰都收米路 殘陣仲繼續433

都係嗰句
so daddy一個禮拜輸撚晒三個那聯賽盃賽都俾到希望我睇
拖狗上季冠軍場場一球都係冇現在冇未來

其實好事嚟
等全世界都知道佢沽名釣譽

變夏狗啦 有冇佢都食晒屎啦 有冇睇波啊

聽朝訓醒就Comunicado Oficial了

Who needs 牙朗？

冇odriozola先啱
自從佢傷就柒足咁多場

Welcome back

好撚心啦光頭狗

用人唯親 扮戰術大師

三連歐聯靠阿朗同拉隊咋

你睇下班波咁嘅人腳都可以比你教到咁就知你冇料啦

so sir起碼重用幻幻 季中走馬上任 用人唯才 雞胸情有可原

阿辛真係好垃圾

佩仔中風未

睇得好過癮 幾有新鮮感可以踢歐霸

Comunicado Oficial:Zinedine Zidane

點解佢上季走去拜 皇逆轉攞西甲

我最期待的畫面

有冇人數到金童辛係左邊傳中省中對面幾多球？

認真討論 下一場贏咗攞唔攞到第二名出線

Extend contract to 30 June 2030

大家估香港時間幾點official

吉祥物要唔傷先有用

要靠下場薩克達輸先有機會出線

屌你老母

辛狗果2下唔入太傷

角球又係不撚知所謂

睇下國米陣間贏定輸，輸就應該出局咗7成

定等埋下場歐聯先

永續拖狗

要睇薩克達贏唔贏國米
或者如果一陣咁好彩,國米贏咗慕遜加柏嘅話,
咁皇馬下場贏慕遜就得

但贏到先算啦

如果陣間加柏贏唔到國米
皇馬下場贏加柏都出到線

要國米贏下場再和/贏薩克達皇馬先有機會出線

如何留得住施丹

唔訓睇佩狗炒拖狗

以前前面三個bbc
而家前面牙維牙辛馬里安奴

我睇咗咁耐波第一次要諗點先出到線

留意到
國米贏兩場+我地再輸就可以歐霸都唔洗踢

迷拖狗

明明有成班明日之星 又有經驗老將帶住
但打呢2年打到好似學界咁
輸唔緊要大佬呀你都要有戰術下話

Goodbye and thank you光頭佬

文迪成場攻勢塞左入中間
由得左邊自一個個人係倒舞都唔幫

唔係唔想有戰術
宜家問題係冇教練

以前嘅戰術咪阿朗同拉隊兩個

明日之星得vvd

薩克達贏國米=>皇馬出局
輸國米=>皇馬要和/贏慕遜加柏
和國米=>一定要贏慕遜加柏

而家好撚被動

所謂明日之星絕大部分已經變成垃圾

呢個機會大過皇贏慕遜加柏同埋薩克達輸

首先國米一陣一定要唔輸

佩狗記得炒埋個體能教練
成隊人傷撚晒

想睇皇踢歐霸，然後32強自爆出局

皇馬係打唔贏最後嗰一場 唔使諗咁多

要落去打歐霸係咪痴撚線㗎

伯伯 8
殺克達 7
皇 7
國米 2

柏 11
國 8
薩 7
皇 7

1. Thibaut Courtois
2. Daniel Carvajal
4. Sergio Ramos (captain)
8. Toni Kroos
10. Luka Modrić
13. Andriy Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
17. Lucas Vázquez
21. Martin Odegaard
27. Rodrygo
得呢堆人夠料
其他全部放棄算

真係唔好講到實有歐霸踢咁

拖狗：我沒有意見

L17打閘都仲可以留
打翼就麻煩自行離去

呢幾場打閘真心正正常常
雖然頭先有球亂標俾taison射

其實第2球佢有啲責任

9. Benzema

第一個放棄

今場佢做隊長帶頭踢垃圾

你仲弱智過拖狗。

啱啱傷好格硬用

訓了 等聽日offical

反而你話留馬里安奴做後備前鋒都有貨交下
B9 踢埋今年好搵定後路喇
唔係一陣麥巴比嚟棧你柒住咁走

雙殺國米之後要同國米打氣

其實b9搭夏蘭特包皮都岩踢 最好有埋迪布

包皮 夏撚 見到呢隊野咁撚廢都係唔嚟了

仲有h7唔會買曬兩個la
最多咪好似以前咁b9做多啲助攻比兩邊翼
迪布更加唔會la
一嚟唔算後生
二嚟古圖喺度

0-1

LEAKED! Squad List in 2021/22
1. Courtois
2. Carvajal
3. Eder Militao
4. Sergio Ramos
5. Upamecano
6. Reguilon
7. Hazard
8. Kroos
9. Benzema
10. Modric
11. Mbappe
12. Rodrygo
13. Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
16. Brahim Diaz
17. Lucas Vazquez
18. Blanco
19. Haaland
20. Vinicius
21. Odegaard
22. Arribas
23. Ferland Mendy
24. Chust

古圖+h7換迪布+艾力臣

有冇講埋coach邊個？

Coach: Massimiliano Allegri
Assistant: Raul Gonzalez

艾力臣？

如果買唔到oblak咁嘅級數嘅龍
古圖真係唔放得

大鑊囉
嚟近3場, 西維爾, 慕遜加柏, 馬體

係咪改圖

m洛又助攻

是但啦 炒左拖狗再講

🎙 Zidane: "I'm not going to resign."

"We have had delicate moments before and we'll always have them. It's a bad run of results."

"I'll never quit. In the first half we were good, scoring a goal would have changed things, but in the second half when we conceded the goal, it affected us a lot."

"I believe in these players and in my strengths. The other day in league we didn't play a good game, but today we did. You have to raise your head and continue, this is football. We have to think about the next game."

"We didn't deserve to lose today." #SHKRMA #UCL⁠⁠

罰球排人牆咁款

如果下場輸波
國米贏
我地是咪連歐霸都無得踢

屌,又真係咁好彩國米贏咗慕遜
下場如果贏到就唔洗睇另一場
但都係嗰句,皇馬贏到先算

光頭佬迫害太子可恥

下場皇馬贏咪出線
和就基本唔洗諗

拖狗廢撚到

國米贏薩克達

拖狗畀人炒未

依家國米得5分....
積分榜8775...
皇贏咪出線

贏到慕遜估然榜首
其次仲要借國米贏薩克達

贏到慕遜 咪得囉
理國米做乜

皇馬和
國米贏, 薩克達輸
就9887, 皇次名
即係皇馬唔撚輸得, 和都仲要睇國米

係
皇馬贏到就唔洗煩

yes
唔知被動d咩
不過可能輸左連歐霸都無得踢

都幾搞笑, 皇馬一定要國米贏
國米又一定要皇馬或者慕遜分出勝負

咁撚凍好彩無起身睇西波

其實4隊都危, 慕遜都有機出局

兜咁大個圈
下場咪國米 皇馬一齊贏波出線

施丹：不辭職！

【Now Sports】歐聯B組，皇家馬德里周二作客薩克達淨吞雙蛋，出線形勢告急，受壓的教練施丹堅稱不會辭職！
皇馬今季在歐聯遭薩克達雙殺，小組排名跌至第3位，出線形勢九死一生，施丹（Zinedine Zidane）在場上一臉死灰。「我是不會辭職，今場我們本來可以贏波，奈何上半場無法取得入球。」各項賽事經歷兩連敗，皇馬主帥施丹賽後難掩失望：「薩克達先入1球，對己隊打擊沉重，事實是今場既有中柱，也有黃金機會不入。」

賽後皇馬在B組5戰7分排第3，落後慕遜加柏1分，兩軍於最後一輪對陣。至於薩克達亦有7分，但憑對賽優勢力壓皇馬。國米5分在手包尾，出線仍未絕望。

「現時形勢險峻，但輸了波也要抬起頭，往後繼續努力，保持希望，己隊一定會奮鬥到底，最後一場贏波，仍有機會晉級16強。」展望未來，這名法國籍名帥仍不失信心：「輸了，就準備下場比賽，我不認為球隊發生很大的問題，只是很多不幸的事情同時出現，絕對不是踢法上出錯，如果第1球來自我們，戰局會完全改寫。」

最後施丹重申：「我們不會放棄，最差的時間已經過去，之後必須展現出個性，今場比賽是輸得不值。」

圖片來源 : ©AFP

層主

上面講緊被動
係指如果國米今場輸比慕遜嘅話
咁下場就要睇埋另一場先知出唔出到線

不過而家國米贏咗慕遜
下場變返主動

拖dad

出線黎做咩
16強俾人大炒仲樣衰

琴晚講果陣當左國米今場輸
如果國米輸左 皇馬已經出左局9成

點睇我走前左咁多反佢

拖狗唯一德政係送走廢占
可以goodbye and thanks了

不祥人

等睇包尾出局

依隊波真係食得屎
依d場合仲要出卻奧 摩迪真係自殺
仲要兩個一齊踢咁後
摩迪年紀退化仲要咁chur 根本無態
變咗以前幫卻cover既缺點完全cover唔到

中場反搶能力低到仆街
推反擊又慢
普通傳波又唔準
護波又唔好
突破都無埋
結果前場就等波踢

仲要前場無個入波能力係高
拉大位射又唔掂
入sip又唔識走位
頭鎚又唔夠人頂

進攻完全係便秘

如果中場個反搶同運動能力都係到，都仲有負碌足球踢下
依家真係場場閪波

VVD一傷拖狗就唔敢唔出摩迪
但又夠敢死唔出米路

占士威左頭3場就廢了

進攻嗰幾條友無個靠得住係死症
一係就有料但殘廢（世三）
一係就見撚晒底（辛）
一係就幻幻未成大器

垃圾皇

主場都輸就 抵死啦

噚晚摩迪已經算係全隊波有態嘅一個
俾咗好多球靚波
隊友無一個把握到

光頭走未

個問題應該係前線，冇人走動。。。賓辛都係上腳，又過唔到人。。。。辛同洛迪高又少入禁區

所以加柏可以炒10球而西波皇唔得
因為拖狗係垃圾係弱智係戇鳩

歐霸見

做咩有隻猁狗入黎爆閘

拖狗逼害忠良
自食其果了

咪撚浪費賓狗 拉膠 摩迪餘蔭啦

賓狗浪費哂全隊隊友

OFFICIAL ANNOUNCEMENT| 2020-12-02

The Real Madrid board of directors, which met today, Wednesday 02 December 2020, has decided to terminate Zinedine Zidane's contract as first-team coach, whilst Real Madrid have offered him the opportunity to remain at the club.

Real Madrid wish to thank Zidane for his work, commitment and the loyalty that he has always displayed towards this club, which is his home.

The board of directors also agreed on the appointment of Massiliano Allegri as head coach of Real Madrid with immediate effect for the remainder of the season and the next three campaigns, until 30 June 2024.

The Real Madrid president will address the media alongside Massiliano Allegri at 8pm (CET) tonight in the Santiago Bernabéu media room.

其實好驚d意大利教頭

對上一個打造咗皇馬史上最強中場線+拎歐聯

龍仔太子

開完會 決定左比多1季時間施丹

開完會 決定佩狗即時落台

支持

好波!

肉酸拉埋佩狗落地獄

唔係幫拖狗搵藉口
講真 出線係應份
但見到好多人話呢組算易踢
睇返咁多組根本算難踢啦
至少真係冇魚腩
連第四種子都係德甲隊
搭埋歐霸四強 亞軍
點會易踢

利申：預12分左右出線

你計漏左狀態

係 皇馬根本係4隊入面最廢個隊 一早出局就啱

重有冇人話唔好出細路？

出細佬456了

我

狗些路路

真名上連登

拖狗唔識用

推細佬打翼？

歐聯分組賽同分係計得失定對賽！？

對

Real Madrid considers Pochettino to be the ideal man to replace Zidane if he's sacked. The Frenchman is no longer untouchable. [ @Marca ]

Real Madrid players are against the idea of sacking Zidane and they believe they'll be able to turn the situation around soon. [ @Marca ]

好簡單

皇輸=一定出局
如果皇輸 國米贏埋=歐霸都無
皇贏=一定出線
皇和=國米一定要贏先出線

Florentino Perez is also considering Raul to replace Zidane if he's sacked. The management is assessing the situation currently. [ @elmundoes ]

Mauricio Pochettino is the leading candidate to replace Zidane if he's sacked. [ @elmundoes ]

Zidane could be sacked in the next few hours, Florentino Perez is seriously considering the option. [ @elmundoes ]

相隔多年終於有機會挑戰歐霸

相信皇家馬德里會出線

@elmundoes = rubbish
輸波冇耐就知佩蛇諗咩

Real Madrid players are against the idea of sacking Zidane

佩狗好易估

Zidane will be sacked if Real Madrid is eliminated from the Champions League next week. [COPE]

咁寧願出局了
好過比佢過到呢關 之後16強出局
快快脆脆炒撚左條光頭傻閪好過

施丹帥位動搖 普捷天奴成西網熱搜

【Now Sports】西班牙豪門皇家馬德里於周二歐聯分組賽再次不敵薩克達，待業的阿根廷籍教練普捷天奴賽後成為西班牙國内Twitter上的熱搜。
皇家馬德里周二歐聯分組賽作客以0:2不敵薩克達，今年賽事遭對手「雙殺」，教練施丹賽後雖然拒絕辭職，但網民反應卻反映他帥位呈危機。西班牙Twitter上待業的前熱刺領隊普捷天奴（Mauricio Pochettino）成了熱搜字。

另外兩個熱搜字亦與皇家馬德里有關，一個是會長佩雷斯，另一個是已轉投祖雲達斯的基斯坦奴朗拿度，前者是主宰施丹命運的人，後者則是皇馬過去的救星。可見，皇馬球迷在歐聯分組賽面臨出局之下，内心有多焦慮。

普捷天奴一直是皇馬心儀的教練人選，剛好在離開熱刺帥位後一直在等待東山復出的機會，一旦皇馬換帥的話，他確是首選之人。

圖片來源 : ©AFP

Allegri:
Benzema Rodrygo
Odegaard
Casemiro Kroos Valverde
Mendy Ramos Varane Carvajal
Courtois

拖狗躝

賓狗帶頭反對

收到wind佢支持

佩仔已經屌撚醒拖狗 希望大家原諒佢了

原諒咗佩狗了

炒啦屌

佩仔回能晒塘
平時炒咗了

安dad

肥普係咁勁熱刺就唔洗講未來啦

佩狗係時候告老還鄉

壽終正寢

咁邊個上馬好
係咪一齊支持屌帥

At Real Madrid they're unhappy with the situation - club members doesn't understand some of Zidane's decisions but they're not thinking of sacking the coach as of yet and they believe he'll turn the situation around. [ @melchorcope ]

班人冇睇波？見到上季有冠就真係覺得佢遲早turn the situation around?上季嗰冠都係執返嚟咋

叫佢嚟教一兩季 搏佢令到班後生仔成材
之前請Raul/guti番嚟收成

ON撚9
Raul/Guti本身操慣幻幻 佢自己操起咪得
洗撚咁迂迴請廢普

對比肥普打起Kane son呢啲
Raul guti打起左邊啲幻幻

Raul/Guti

Chust / Arribas
臭雞無知唔好廢UP
呢兩條友打一隊分分鐘好過而家班人

講真呢隊人其實邊個教都差唔多

叫真名王教

可以

welcome James & fuck off isco?

降班不是夢

Both can fuck off

講得好！
Arribas潛力球王級
真想不到尋晚竟然一分鐘都冇

一隻技術好好嘅左腳組織型逆足右翼Arribas
一隻有啲身型有速度嘅右腳tapin型左翼Park
拖狗喺佢地嘅debut決定左腳打左翼 右腳打右翼

應該會同辛同一命運
辛曾經都係潛力球王級

靚燈

「咪搞 我繼續要施丹 而家好明顯係人腳問題」
- facebook某球迷

鳩白嚟

見留言有人吹奏屌帥
懷疑係你嚟

我都見到 唔係我嚟

pin this la

Some players at the club believe that a change of coach would be good to break the bad dynamics. [ @AranchaMOBILE ]

Real Madrid will reconsider Zidane's continuity at the club if they lose against Sevilla. [ @JLSanchez78 ]

ok

Spanish TV show El Chiringuito reckons Real Madrid are so desperate to sign Kylian Mbappe from Paris Saint-Germain that they are prepared to offer Eden Hazard in exchange.

Welcome back
Mourinho
and
Cristiano Ronaldo

米爆

牙維竟然唔落牙維

華維迪

搵人幫華維迪跑下

Lucas Vazquez

基奧特大4喜
F1賓又柒

迷機？

拖狗

炒未呀

想像到牙賓係屋企個嬲豬樣

佢份人咁撚無恥都會識嬲咩

賓：who cares我喺皇馬踢到幾廢都有大佬做

賓：唔係牙維夏世三廢，我入十球都得

benshitma is playing against us

呢個係事實

牙維不願面對

Zidane and Florentino have met at Valdebebas this morning 👀

join me to welcome the best Italian coach!!

Luka Jovic has tested negative for COVID-19 & has rejoined the team's training session today. [ @marca ]

Save Zidane !

Talk very good

#637 rubbish

Massi

皇馬成績滑坡，更衣室也出現了問題，據西班牙媒體稱，施丹（Zinedine Zidane）和球員們之間已有裂痕。

《每日體育報》稱，施丹對更衣室正在失控，一些球員和他關係已經出現了撕裂。該報導稱，施丹已經對夏薩特失去了信心，另外對伊斯高也已經放棄。

《每日體育報》披露，一些老隊員的態度，也讓施丹感到不滿，他們是馬些路（Marcelo）和東尼-卻奧斯（Toni Kroos）。目前施丹依然堅定信任的球員只剩下拉莫斯（Sergio Ramos）、華拉尼（Raphael Varane）、文迪（Ferland Mendy）、卡斯米路（Casimiro）、華維迪（Federico Valverde）和賓施馬（Karim Benzema）。

成績滑坡也會讓球員對主教練產生懷疑，據西班牙媒體稱，施丹在更衣室的權威已經被動搖，如今他只剩3到4場比賽來拯救帥位，皇馬高層已經考慮用賦閑在家的普捷天奴（Mauricio Pochettino）取代法國人。

仍然信任賓施馬
抵啦

疤狗報

巴謙

Mayol 又入波

佩仔有冇米五？

有錢米5又如何

師兄慣左咁矮實咁講

我對拖daddy有信心
大家等睇3連勝啦！

其實而家brahim 應該好過asensio

米燈

就是要燈到佢快啲躝

玩留，永續佢同佩狗

Kylian Mbappe is valued at more than 200 million euros by PSG. [ @mohamedbouhafsi ]

Real Madrid target Kylian Mbappe is in talks with PSG for a contract renewal but nothing is progressing, the French club is now realizing the possibility of him leaving next season. [ @mohamedbouhafsi ]

你窮到食狗飯先咁執著個高度

Squad's message to Florentino today was that they're going to advance in the Champions league and stay alive in all the competitions.

Zidane, for his part, said that he's convinced the team is going to play some very good games to change the situation. [ @JLSanchez78 ]

又撚狗

咁牠真是狗來

拉莫斯call緊急會議 施丹冇到

【Now Sports】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯據報在日前召開會議，激勵大夥兒團結，然而主帥施丹並沒出席。
西班牙《阿斯報》報道指，班霸皇家馬德里周中歐聯不敵薩克達後，最後一場分組賽非勝不可，故此因傷缺陣的隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在周四召集球員開緊急會議，不過教練施丹卻沒有列席。

沙治奧拉莫斯說：「只要再贏一場就能晉級，我們只能靠自己，一定要竭盡全力。這是皇馬！只要齊心協力，定能擺脫危機。」

該報透露施丹沒有出席危機會議，然而仍得到沙治奧拉莫斯、莫迪歷、馬些路等元老的支持，只有伊斯高和馬利安奴迪亞斯對教練有所不滿。

圖片來源 : ©AFP

88 拖狗

B隊求其一個都好過佢啦

Arribas

666

PSG could reportedly part with Kylian Mbappé next season if Lionel Messi joins the french side. [ @diarioas ]

不得不承認佩狗最肉酸嘅一著就是唔加牙朗人工

佩仔冇輸到!

牙朗

佩狗正仆街

不如拉膠做教練啦

佩仔柒撚到

會員定真人？

both

How about 球員牙維同會員牙維

both 勁

我仍然相信拖dad。相信佢係一條廢柴

毒撚名真係特別麻煩

Zidane: "I have never thought that I am untouchable. Neither as a player nor as a coach."

Bale's agent Jonathan Barnett signs up Real Madrid target Eduardo Camavinga. Now the ball is in Camavinga's court as the Frenchman is still a target for Madrid, and Barnett has an ongoing relationship with the club as he represents many players in the club's academy. [ @Marca ]

華維迪身價暴升幾冠絕皇馬

【Now Sports】費達歷高華維迪近兩年身價不斷上升，目前已超越賓斯馬和夏沙特等老將，幾近成為皇家馬德里陣中最具價值的一位球員。

足球資訊網站《Transfermarkt》最近評估了皇家馬德里一眾球員的最新身價，身價最高的不再是賓斯馬和夏沙特等大名氣球星，而是一眾前途無可限量的年青球員，身價最高是價值7500萬歐元的古圖奧斯，緊隨其後是費達歷高華維迪（Federico Valverde）和華拉尼，兩者身價均為7000萬歐元。

年齡對球員來說是殘酷的，夏沙特2019年以1億歐元轉會費上「馬」，但隨著他已踏入29歲，其身價現時已有往下走的趨勢，已下跌至6000萬歐元，比隊友卡斯美路還要低500萬歐元。

皇馬球員身價走勢最觸目的，莫過於年僅22歲的費達歷高華維迪，回看2018年12月時，其身價只是600萬歐元，然而兩年過後，其身價已是上升了12倍，對皇馬而言是一盤大賺的生意。

圖片來源 : ©AFP

佩仔又贏

幾時收返龍仔同夏雞米

華仔若然對鏝歐聯冇點派膠 可能冇咁低

點睇拖dad

拖狗冇第二個正前都drop咗馬撚留Arribas
睇嚟不滿係真

施丹：我從沒想過不可動搖

【Now Sports】皇家馬德里教練施丹深受下台壓力，他坦言自己的地位並非不可動搖，但仍然獲得球員支持。
「我從來沒有想過自己是不可動搖的，無論是作為球員還是教練。我的角色就是這樣，當輸波的時候，被責備是正常的，但它不會改變我的想法。我要專注當下，找到解決辦法，踢一場好波。」施丹（Zinedine Zidane）表示。

皇家馬德里已經2連敗，對上5場只得1勝1和3負，施丹自言完全感覺到球會的支持：「當我們輸了一場比賽，我當然不高興，但我們知道自己的位置。我們很幸運能為這家球會而戰，而且我會戰鬥至最後一天。」

皇馬在周六西甲的對手為由前帥盧柏迪利帶領的西維爾，盧柏迪利認為銀河艦隊在任何情況都是十分危險：「他們擁有一支能夠在很多情況都作出反應的球隊，我預期他們今場交出好表現，所以我們也要踢出最好的足球。」

【西甲】西維爾VS皇家馬德里
Now TV 632台05/12 23:15直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

盧蛇送拖狗一程

Zidane knows if Madrid loses tonight, he might be sacked. The players doesn't want to let that happen. []

盧狗咁廢好難講

98專迷垃圾

After suffering a muscle injury, Mariano will be out for 2-weeks. [@abc_deportes]

Zidane has personally contacted Red Bull Salzburg's midfielder Szoboszlai to convince him to join Real Madrid. The player has a €25m release clause. [@BILD]

世界仔

俾豬蛇炒完
我地準備做出氣袋

高卡車都4球
今晚F1入6球真係基本

1球都無就又出動傳送link

輕鬆啦

輕鬆送上看台

求其一個都勁過三廢
根本就係光頭玩針對

賓施馬入一球我叫樓下隻生滋狗屌冼迪琦一q
冇波入就叫肉酸仔搞大佢個肚

F1全季入6球就差不多

迷占又然

足波你教我賭啦

點解愛華頓無角 答我啦仆街

沾屎=rubbish=u

u = dog

22個人44隻閪腳可以好假

買皇馬角大仲好啦

有牙辛必大

有狗些路必輸

踢到第11場仲有冇得賴沾屎係俾拖狗雪到硬先咁廢

繼續拿祖米仔摩迪
米仔Oreo O仔bench

ON撚9又敗走

Pish

有右閘Oreo唔用，係都要用機師

拖狗又排由陣，點然

西

機師右閘勁囉

可能oreo傷完冇態呢
Gay c打閘都算係咁la

又要睇賓狗拉邊 GOES頂波

藍波佬勁到

今場大炒有望

早場 唔會閪波嘅

拖狗收皮之日

有邊場早場好波過

有冇順link

根本全部都係閪波
邊有分早晚唔係閪

有賓狗一定閪

盧蛇幫手踢拖狗走🙏🏽

唔好啦 俾返d幻想我

黑黑白諗起前嗰幾季

差d

又卻摩
想踢撚死佢哋咩

牙維點睇賓狗搵邊牙維中間入攝

維

話時話,而家仲可以去邊買到1415件黑龍

如果係我賓就入左了

巴西大口仔 又唔中龍

難講

盧蛇復仇記

早場有迷沾迷賓班能樣 實西

ON撚9

冇link work

成隊波無人識把握機會

咁你唔好睇

拖狗帶埋賓周走未

輸埋就會

Gay c達多啲陣 thanks🙏🏿

賓狗同牙維又係笑話黎

牙朗頂入咗

傳乜撚呀白痴仔

賓狗

賓周

賓少 搞乜呀

機師

賓狗好明顯playing against us

Jovic條死廢柴去左邊

留意到賓周屌咗牙維幾下

賓狗 nigga維一齊躝 thx

兩個一齊搞笑

無聲抗議 你地全部想趕走佢契爺

卻個靚仔樣

卻狗

左路黑雙剎真係好撚廢

反mendy?

Modric真係

米路

屌直接射啦

反賓狗

成隊都on99

唔屌唔鬆化

咁都唔射

呢隊波除左斬仲識乜撚

屌那星
冇個識射波

卡米

西維爾個勢咁差都唔食住上

對面個教頭

盧狗

食到先得嫁

人地逼搶得幾好

邊個後防會派膠先

大華

攞得盡得濟

卻呢下似返啲樣

除咗拿大佬 卻 摩
個個都playing against each other

收嗲啦迷25狗

賓狗真是垃圾黎

屌你老母賓真係 幾撚時死？

文迪真係好撚on9
佢走位上前 摩迪無俾到 之後散步回防

Gracias Zidane

作為中鋒無信心起腳

今場明顯派膠

黑鳩一向無腦

摩迪咁踢會唔有日死係球場

輸埋呢場,好送走拖啦

牙維唔能掂

今場佢踢得最好，但側擊真係好廢

20號學屆不如

盧狗真廢

好難有一場佢唔係踢得最好嗰幾個

回購返列古龍啦

佢場場都踢得最好架啦

得罪拖狗邊有運行

黑鳩真係好好笑

兩翼好撚廢呀

成日歎慢板，搞到俾人搶埋個波
是咪諗住自己多數正選就開始hea

不如佩仔請我教啦

goes打返左翼可能勁d

買左50蚊皇支持下

SAVE ZIDANE

盧狗出力啦=.=

屌
個觀眾席特效柒到粒波去到觀眾席會消失咗

前面3個都好廢

好彩一早炒 廢能到

對面個雷鬼頭好撚柒

陣間OSCAR出黎射爆拖狗la

快啦盧狗

差啲1/6

盧狗太廢

皇馬勝平太f1(0球)

賓狗呢下勁癲

賓賓送角

廢撚到顛

賓周唔入波 佩狗死家
入到死佩狗

有冇買
益你

三箭頭

V20越踢越見底

牙維做乜鳩

香港腳發作

盧狗d進攻廢撚到顛

悶撚到癲場波 去玩fifa算

真係借出去浸浸咗

跟賓狗拖狗邊個都死

盧狗果種廢=.=

換左個教練再睇

今場節奏快 強度高 幾好睇喎

卡米 b9 全部門前失機 爆血管

頭30就係

純講突破係唔差，但無腦真係

和都唔炒了

我真係數唔到拖舟帶起過邊個年青球員

越踢越差大把

巴西丁力

下半場轟隻Arribas入去啦仆街

請問夏狗又要傷幾耐？

點解可以踢到無哂霸氣

問拖狗

出年

賤種黎班友自己踢自己波，佢教都無教

盧狗終於上力

迪莊vs賓狗
中鋒同中堅嘅分別

下半場比人㩒住嚟屌

水貨中嘅極品

牙維1-0

維百屌成才

牙維燈到左路黑雙剎助攻入波

V20

牙維

唔關賓狗事

-6

前一腳咪賓狗 扮盲？

符6到

似龍門老烏喎

盧狗咸家橙啦

牙維\

原來個龍擋入網

nigga維有d負6呢球

牙維靚鏟

好似掂唔到個波, 彈中龍門入

牙維好似掂唔到波

西維爾個龍都幾on9

掂到少少所以個龍先接唔到

Hi到啲

個講波佬盲架
明顯係個龍門甩手，話呀維入

上年歐霸明明勁癲

對面個龍學界水平黎喎

維六撚到

掂到咪當住佢入先

我地成條後防都學界

啲-6運幾時先用完
次次就收皮都有人君子獻頭

前鋒學界不如

牙維又可以得到光頭佬寵愛了

西波到呢

卻臭倦勤啦
幾球交失俾佢淨係攤大雙手

卻老回塘都回得好過份

拖狗一樣

判斷力低撚到呢

盧蛇真皇

盧蛇換人咁果斷

honda愛將suso

廢辛

Lo dog dead please

契仔辛

米屈, 辣殺黎

球王辛

賓狗啲假9

對波閪撚到，場波悶撚個閪

盧狗搞掂未

仲未換走卻摩

好撚悶

成班咁攰都淨係換一個

劇本最後10分鐘俾人追返

反cup ok?

Suso

bug9爭少少

平安鐘

拖狗又儲印花

估唔到牙蘇有D料到

屌

你J咗 咪扮

估唔到

維啲球商真係好低

牙維推到甩

唔知後面賓向緊左邊插
佢帶右俾賓拉左邊已經輕鬆2:0

拖狗躝未？

力架都係冇腦

賓狗應該飛機

得個快字

冇話係賓射 你咪柒

對面係咁倒掛

賓狗控到飛機

點睇賓狗浪費牙維靚傳

卻

儲換人名額有野換?

2打4盡咗力

不銹鋼廚具一套

星期三歐聯生死戰
今日full team聯賽90分鐘只換一人

周中會出狗些路正選

屌雲尼素斯浪費左幾多次機會

西維入波未

又比拖狗吊命

一次儲兩個印花

又踼死摩

d反擊廢到

反擊有邊次做得好

拖狗無戰術，唔換人
乜柒都唔做好似打政府工咁

係儲4個，依家可以換5個人

維真係無腦

1001